日本已經事實上社區爆發

千葉、東京、熊本など新たに25人感染 ほとんど経路不明 新型肺炎

除左首都圈，九州北海道都一堆唔知邊到奶返黎，已經追蹤唔到。今日一日增加25case

然而日本政府係叫人有發燒就留係屋企，有人發燒打去保健所，對面講冇接觸過患者唔俾驗。根本係唔大爆發就死幾個冇所謂，死左都當感冒or普通肺炎。

同埋唔一定會發燒

日本到依家仲未禁大陸人
點解可以咁hea

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

我加了人民幣-日文版.jpg

美國唔禁日韓關，遲早到北美

一早話左要封源頭國

下船のクルーズ船客 コロナ陽性、栃木県の６０代女性

鑽石公主號上嘅人，check完都係船上等，但經早兩日岩田教授爆出黎後發現隔離鳩黎，就算係陰性都唔代表之後唔會奶野。

事實上有人落船返左屋企先發燒，再check發現陽性。

クルーズ船を下船の２３人検査漏れ 加藤厚労相「深く反省する」

日本政府：Sor9, 我會反省下

但我而家坐係架JR
起碼3/4人冇戴口罩

寫定遺書未

已經比病毒達陣。。

感覺除左台灣真係take this serious 之外

日韓都會大爆發

香港都有人返黎check 係陽性

要搞奧運 根本就要ban中國人ban到奧運前

依家搞條春咩
2021啦改

快撚封關啦

架仔重話得2%死亡率可以唔理，佢地有無諗過佢同屋企人就係個2%

東京奧運已經玩完。

十分奇怪危感極高的日本人，咁輕視今次疫情。

クルーズ船乗客２３人、検査受けずに下船…厚労相「確認ミス」

落船者23人，2月5日後冇驗過

繼續搞奧運啦

封國啦屌

有無日文版？ 可以貼過去俾日本仔睇

我開始懷疑安倍係特登借東風,殺埋d老野

依樣先最恐怖

冇錯 個人感覺日本人係認真同高衛生意識 點知搞成咁仲係好似冇咩行動咁
相反成日俾人話夜市污糟既台灣就做得好出色

日本人危機感從來都冇好高
只不過一直都半封閉，少新野出現，自然少特發情況
但全球化世代一直都好多特發情況，日本只係在原有體制內不斷嘗試壓抑變化
今次只係壓唔住咁解

日本冇變過，只係你從來都冇真正認識過佢

有文分析話日本人唔善長處理d無standard rules 既野。。

天災佢地train 到熟, 但瘟疫無點遇過所以無得跟

其實香港人今次都係因為經過沙士洗禮先咁快反應。。

已經無分別
日本自己大爆炸

唔封大陸人
日本傳返大陸機會更高

芽菜巴係咪仲喺日本做野？

一直都覺得日本旅行就Ok
但係個社會真係好撚病態,只係d政府官員好過港共咁解

玩完

其實真係好正
解決老人階層最佳手法

可能係日本人一直都太信任政府
無諗過政府講嘅安全係假
背後只係係為左奧運鋪路

佢地分分鐘以為有明顯象徵先會傳染
仲要不斷強調2% 真係信得2%人中
無人做防預100%人中都仲得呀

與其食花生，不如用各國外語整抗疫指南，以抗爭者嘅身份輸出抗疫經驗、 Connect 全世界

日本仔仲諗緊肺炎咁有無得返工咋

日本仔咁On9
好快幾年後支那會大肆宣傳2019年隻病毒源頭來自日本

變左巨型湖北省

[[突發]] 人渣何妖搞 23條聯署 緊急需要幫手

我覺得有可能係有啲國家威脅封關就奧運唔派人出戰

可能係郵輪啲乘客傳？
日本咁唔小心
隨時搞到取消奧運

其實係啱嘅
因為train左咁多年，一直都係果套，所以有特發情況就知點做。呢樣唔係叫有危機感，只係熟能生巧。

有樣野可以證明日本人危機管理好差

一係311福島核災，NHK做過好多年調查，有出過節目同書講點解會有核災。其中一個原因係個緊急冷卻裝置冇人用過，除左成立頭果幾年test過之外，一直都冇演習過。如果開個裝置會好大煙同好嘈，同埋有極細嘅機會有軸射洩漏，所以咁多年黎都冇人想寫report就冇人負責。

當時大家諗法係，既然一開始test過，機件check過又冇壞，最重要係有手冊跟，一定冇死。最後死在311海嘯後停電，而手冊冇寫停電後應該點做

正解，日本想由鳩佢變風土病

有條片街訪日本人
佢地一d都唔緊張

中國人連係自己地方都會吐口水去LIFT制害同一棟樓既人
咁係有中國人會傳毒去日本啦

點解日本係呢單野入面可以咁垃圾
遲早變武漢咁

佢地習慣左跟規矩做野，所以好死板
加上派系鬥爭
呢啲時候政府內部可能仲爭拗緊封唔封關

芽菜巴

東京上次奧運都係因為武漢搞唔成

中日一家親 兩國永遠將死亡率維持2％ 就知咩料 無利益日本都唔會將自己的物資送比中國 如果唔係因為錢 日本都唔會搞到變成疫國

香港好彩沙士奶過野先冇咁嚴重
如果唔係,D廢老藍絲肯定聽政府唔帶罩,又話帶果D係暴徒
唔好以為藍絲中你會冇事,其實一樣攬炒
佢可以傳俾你,傳俾你屋企人再傳俾你,可以打乞痴落對手再周圍摸

再次印證架仔做野太死板唔識變通

快傳比日本人睇

2%唔係抽一次籤就一世無事
而係你每遇一個人就要抽一次

7月24~8月9日

但係呢，下個月就開始傳聖火
政府嘅對策係，大家病左唔好黎睇，乖乖地留係屋企

安倍經濟學

要整個相信世衛, 唔封關

好多人淨係睇動漫av 同去旅行就覺得日本好正，從來冇諗過咩制度先可以建立咁變態嘅顧客文化
當你自己唔係客人嘅而係要服務人果個時候會係點
個人好唔慣啲過度服務文化

韓國表示：你地都未見過咩叫大蛇痾尿

唔好柒啦 係咪都聯署好撚煩 重要明明係啲私人企業嘅嘢

用晒個人去就個制度就做到

日本根本係香港嘅惡化版
日奴>港奴返工文化
日豚>港豬
向上流動更難
人口老化更嚴重

唯一好就係冇支那威脅，唔似香港政府受支那控制
不過日本自願含支那撚冇計

依家禁都已經太遲啦...

打破晒以往日本人做事好有系統性，好仔細既形象。而家係班廢老嘆慢版，官僚又錯漏百出，班廢青就關人隱事。最後發覺全球戴罩率竟然係香港。

算啦
反正死亡率得2%
同流感差唔多

自己搵嚟柒

2%死亡率 = 10%需要入 ICU ，全世界冇任何醫療系統唔會仆街。

可能真係咁諗
反正死亡率暫時見唔高
而且死老人居多

其實仍然係好有系統，仍然係好仔細
跟系統，所以WHO講乜，佢地就做乜；原有醫療系統點做，依家就當流感醫
做野仔細，所以有人上船講隔離措施唔得，第一時間係問佢邊個批准佢上去；既然政府講冇社區爆發，咁冇接觸過患者就唔使驗

日本仍然係果個日本，佢只係完美咁示範左佢原有嘅制度有幾病態

之前有文章講解過,主要日文唔識應對

所以香港全民戴口罩係啱嘅

日本狗同香港人作對嘅後果

認真，係唔係應該封日本南韓關，佢地隨時社區大爆發

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

老實講香港人sars train過所以意識好高
調轉你香港地震咪又仆哂街

下月頭旅行jp/korea/thai?

為咗奧運 去到幾盡

新型肺炎対応の医師ら職場でバイ菌扱い 学会が抗議声明

說時慢那時快，係呢個危急嘅關頭，曾經協助過鑽石公主號嘅民間醫療組織表示，有成員被歧視。有case係上司要求佢謝罪，因為佢去左幫手。

cina封城之後嘅數據都2%
日本乜都無做

この学会は、医師、看護師、救急隊員ら災害医療や防災に携わる個人・組織でつくる学会で、阪神・淡路大震災が起きた1995年に発足した。

呢個唔係一般人義工組織，成員全部都係醫生護士急救員，即係「因為去左幫手而要求謝罪」，好有可能係發生係醫院入面

係咪全球聯手消滅老年人？

日本all in 奧運 佢搞唔到同社區爆發一樣都係陷家產

取消啦留係香港可能仲安全

打仗?

暗黑兵法

7月24?

d運動員真係搵命博

懷疑日本想幫中國將武肺傳去全世界

唔止，我個 fd 話日本人根本無咩人帶口罩

1940年東京奧運因中日戰爭取消
搞手嘉納治五郎因肺炎死在船上

神奇的命運

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

明明韓國個案仲高過香港咁多都唔禁南韓

push

今次安倍因肺炎死在船上?

rap

佢地係咪迷信中國既死亡率？

台灣幾時拍套"除台灣以外全部沉沒"

Gg

共國屠城成功 北韓診機打南韓 美禁中日韓入境 人類將㓕亡

最好日本排華

已經開始覺得純粹佢地架仔on9

確診都要返工日奴慘過港奴

睇黎想用個病殺晒d老人

下半年有得平價遊日本啦

去過黑警明星飯局既Popo 成家唔戴口罩 想香港人陪你地死？

大家可唔可以幫手推呢個 樓豬可唔可以幫手pin 呢個

其實全世界係得爆過sars嘅香港同台灣有重視今次疫情
日本當年連確診都冇確診

20%重症
當幾千人中 醫療系統會頂唔住
死亡率就會急升

中完可以再中

為左東奧願意犠牲幾多野

幫手推唔該唔該

重燃運動之火！！

架仔

搞得成但大爆會俾人屌
搞唔成蝕入骨都係會俾人屌
反正點都俾人屌 搞左有錢收 班商家佬又可以賺到好fatfat 梗係點都要搞啦
最多咪俾d人係Twitter屌 架仔有幾可走出尼反啊

入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

最後贏家係台港澳

有人去先有賺
無人去搞得成都無用

真係要多謝醫護雖然都係無徹底封關，但係都做左好多

唔到病徵嚴重都唔驗
311 round 2

咁玩落去未到奥運己滅國

你頂盡咪收到門票入場錢, 冇旅客外國人去冇人參賽同消費賺閪咩

仲死都要搞東奧!!!

遲一年搞唔得咩

旅客一定唔會去

日本政府仲當好小兒科 睇下幾多日後變武漢

難講
武漢一早話有事啦 幾千隻港豬咪又係去

新移民，或者大中華膠每年要返去

呢集wrap up得最精彩 (日本防疫點解咁PK)

一定又係厚生省比壓力啦 日本垃圾政府等切腹啦

笑撚死

「武漢加油」旗幟，在日本零售店，仍出現嗎？將救命防疫物資，都當人情捐畀維尼……

社區爆發 唔同區 唔同人 無關連 無外遊
已經追查唔到
失控

日本真係玩完⋯⋯遲早變第二個武漢

不過，話日本人太天真/太慢同時，本人衷心致謝佢哋咁天真咁慢，否則我亦無法買入到合規格口罩。有冇渠道可以捐番啲畀佢哋？

泡菜以前都奶過mers

佢地覺得人地會來比賽

格硬搞冇人去，變成史上最冷清既奧運，冇錢冇面，係得安倍諗得到

其實日本死人應該會係十萬計
香港咁密都無大量社區爆
佢地咁大地方都爆到咁

防範意識；同埋地大人少好處係pandemic唔易爆，反轉就係一爆基本死硬，鄉下地方送病人耐，資源唔夠。

肯定要死番幾千人先開始怕

好多港豬都話去日本唔使帶罩
應該係呢班隱形病人帶入去

應該係奥運

日本：咁多人感染搞到冇人消費等我再鼓勵多啲中國人嚟日本先

日本要食人民幣都係抵撚死架啦

去完札幌返黎

街都係得一半人帶口罩

坐jr 個時會多少少

返到香港請自主隔離
唔好攬炒

做咩要捐？
日本人係唔想戴，唔係買唔到冇得戴

到時大陸封番日本韓國

究竟為咗奧運，為咗奶共可以去到幾盡

香港黎一獲大地震亡得市
唔講識唔識處理
工程fd話啲樓既設計基金上唔預地震

唔驚

超期待囉本身
支那整人工病毒使唔使賠錢

等日本人死哂
我地香港人就可以搶啲地黎用

一日新增25宗出來

嘉納係返橫濱既船上突然發燒
先驗到有肺炎 挨唔到落船就死
世事巧合到

後來架船被徵用改裝做醫院
唔知會唔會燈埋鑽石公主號...

香港建國

我諗隻毒中共既研發目標就係殺老野

日落了

但防風級數高
所以好似基本上4定5級既地震都頂到

美國CDC對日韓警告級別仲高過香港上到第二級

咁都可以打飛機

南韓玩撚完

北韓或成最大贏家

澳門都係，政府黎講佢同台灣都係手段最快最準
香港係政府鳩黎，民間/醫護界別都最高戒備
大陸就例牌手段最狠，一貫手法矯枉過正
南韓新加坡其實已經有做野，不過都係唔夠
日本最hea，唔知係咪因爲奧運年

點解韓國日本明顯大爆緊 香港政府都唔發旅遊警示 又唔隔離由日韓返港人士

樣樣野都慢10拍
到腳痛先考慮醫頭 屌

奧運冇啦！政府要破產了

日本仔真係無乜世界觀㗎

搵大門未知子黎做手術咪得

一個超級傳播者就搞掂

天皇陛下萬歲！

因為儲貨儲得好充裕。日本人缺貨唔係因為佢地冇危機意式，而係佢地接收資訊令佢地鬆懈。

安倍 臨退休 搞單咁的野

我都冇貨，不如捐比我？

香港人都係經過沙士先病今次意識姐
如果冇的話
都幾肯定今次香港人處理手法同日本差不多

根本要割地賠款滅國，全黨以死謝罪

好似得四國未有

咁原先喺咪你供貨畀我先？
事實係因為佢地政府太Do，佢地本身又未瀨過Sars，先至有機會畀我入到貨啫。乘人之危，何苦？

小英又加分

無阻港豬去日本玩

北海道9歲都中喎

仲好撚多人咳

買人啲貨就乘人之危
唔知以為你去搶

Physically 我冇去「搶」但我出嘅價錢，等於有「人」幫我去搶……

日本 冇事既

你唔好一廂情願喇，而家冇日本人出嚟話要口罩喎

我之前都係咁諗、年金慳唔少 醫療又無咁多負擔
有家產留比下一代既又要交70%稅

我睇台灣網，有。
易地而處，我地點解咁撚憎走水貨奶粉(改例前)班仆佳？

我睇日本電視台，個個都話唔想戴
根本你就一廂情願自己都未顧掂就走去理人地啲野，點知人地根本唔care

咁搞法點傳聖火
義工訓練都已經話要延遲

士但喇，如果佢他出聲，我會……

中國、台灣、印尼、泰國 全部都有口罩嚟香港，而家全部都唔夠貨
記住叫多D人捐返晒d貨出去

係仲黑暗過香港
欠缺反抗意識
犬儒主義唔鼓勵正義 （同守規係兩回事）
有民主都唔識用
集體主義對個性嘅壓抑

其實香港人只係少少似日本人

結果一定係三次世界大戰收場

相信政府唔驚-日文版.gif

唉 日本人得口頭反省同自殺兩樣

對抵抗力有自信

唔計架船, 日本sofar只係驗左六百幾人

唔驗當無
眼不見為淨
同香港一樣玩法

日本想攪啫
其他國家會唔會搵條命仔同你玩

到時咪又係無人去

地鐵

首相會否比人清算？

【和你抗疫】中國人搶走晒啲口罩 日本人：留返啲俾我哋

有小小唔同,佢係民主社會,
佢係可以唔出口
我美國韓國都比人cut曬單
台灣更加一早唔出口
唯獨係日本仲賣緊比外地人

我有啲唔安樂，新年前，連環畀人咳單幾次之後，漁翁散網式大包圍，最癲嗰個柯打(日馬)兩倍正常價喪入，美馬及其他channel同時照入豬咀/濾片/ASTM 1……結果又神奇地只畀咳一單……講真我完全唔明白點解日本人仲咁老定

其實係因為英文知雜種條冚家剷有幾仆街先會咁快
In English we trust

日本危機感高，但只限地震

日本最大問題係死版，唔識變通，仲有太重階級觀念同太bureaucratic ，有大突發事件呢個國家可以全滅

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

香港一定要盡快封咗日韓旅客!

你過江龍已經賺得多過普通日本人
日本成堆底層勞動力，東京嘅繁華係迫死一堆人得返黎
今日日本政府都係同樣做法，迫死一班人，換取肺炎冇事嘅假象

下星期開始好似國民保險包驗武肺
相信人數會爆發增長

香港咪一樣迫死其他人換返嚟
東京最少無咁無良發明籠屋先

有，你睇下寄場嘅宿場
90年代開始冇，係因為俾網吧吸納左

講以前無意思，而家已經2020

依家係網吧難民
而日本會好過香港少少係日本有suburban, 而香港冇
而且淨係比居住面積係冇意義，訓街嘅居住面積仲廣，但你唔會咁比

籠屋差既唔只係居住面積喎，仲有居住環境喎

住網吧唔通居住環境又好好咩
我講緊係搵兩個地方嘅底層階級比邊個慘啲係冇意思，只係大家以唔同方法食緊屎
我反對嘅係「日本食屎好過香港做狗」呢種心態，講得出呢句說話嘅人都係對日本社會問題一無所知

其他野我唔知
但我係東京確實過得比香港好

咁係因為東京係日本最繁華嘅地方，出左東京，地方城市食撚晒屎
而且你應該係賺緊比普通日本人更高嘅人工
如果我住港島南區，係中上環返工，月入有廿萬，喺香港生活都好好，我都唔明你班人做咩要示威㗎

無，我賺既人工仲少過HK FG
以前講過，比連登仔屌到反艇

前一次